美股認真討論區 CMLXVI

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

大家一齊搵大錢食好西

lm

Sorry，講緊邊間？

出面有人污辱小西女神

Rain 姐開始出名了

who.gif

話佢似篠田優 我以後仲點睇

邊個講

梅巴

YT個前banker kol幾似篠田優幾好J喎

痴線po

澳門？ 講緊邊到

睇返張相又有兩分似

我想sofi射倉過ft
但網上射倉話唔支援ACATS, 要填份嘢再upload
份嘢有個位要填sofi broker cleaning no.
係咪等於sofi個ce no

講起食好西 有冇咩fine dining 介紹 想同老婆聖誕食

大獲巴
香港嘅唔識

想食咩先?

見你去左食好西喎今日，生日？

半年前嘅事了
依家節衣縮食中

呢度真係好多有錢佬
閒閒地一餐 一萬幾千
我都係 M 記加大咋

二手薯條

3手飯

No !!

好富貴

加大我都唔捨得

飛巴

桂絲

我見哩度係認真討論區，請問有冇美股入門教學???我見1F冇咩點講

平時食M記都係食最平個餐
都唔好話加唔加大

台巴

i know that feeling

[美股期權All in 記] 目標1000上500000USD

Yollan 2.0

逢星期六日嚟度會變吹水台
不過歡迎發問

努力整電腦中

一律建議allin tesla後kill app十年後去睇樓

咁多野整

太多嘢唔識，慢慢學

好學

死啦

我都無學新野

只喺唔學唔得啫

其實我都係d客帶我去食 我平時為左慳錢都係食7仔撈麵

加油

買住指數super QQQ先

無聊一睇

dream house dream place

#wail2#

but no money

了解

喺好客戶

好耐冇食貴野

多謝絲打覆我

我睇佐1F，見有個叫"美股認真討論區"既facebook page有好多內容，但係我真係新手泥，唔係幾睇得明，港股有D了解，美股真係唔識 (連開咩銀行好都唔知...)
請問想了解多D既話，有冇資料po/整合???
唔該晒

利申︰真新手

前幾日聽個fd講有隻收息野GOF，扣返tax都有8%
呢度有無人都有買，有無伏
睇個價好似無乜野咁

Google 幫到你
之後再番黎問detail

首先搵証券商開戶口先
雖然我喺用Firstrade, 不過建議用interactive brokers

我見有人推致富，一手手入又得，月供又得，LIHKG個PO我都睇佐，我覺得唔錯咁，同埋有FD都用緊，請問絲打點睇

原來今年港元M1 升左近70%
但港樓又無點升 港股又無點升 d錢去左邊

美股冇"手"嘅概念, 喺用"股"做單位
至於工具方面，我唔喺識好多，不過interactive brokers 好處喺可以玩曬盤前/盤後時間
Firstrade 好處喺真離岸

有外國卷商點解要用香港嘢

大家點睇英鎊
黎緊半年升定跌

通常d客對你好 都應該係出左事/就出事要你幫手

巴打都係好似果位絲打咁用first trade?

想請教下其實盤前盤後對於散戶黎講係咪無咩太大作用？純粹用黎睇下開市前後既Trend? 利申：未試過盤前後操作（唔敢）

GOF用緊ROC派息, CEF只會買兩大王者PTY,RQI

轉晒做人仔

中國成為最大羸家

IB (interactive brokers)
我用ib 嘅主要原因係ib 係最大間嘅卷商 system最穩定
其次係佢孖展息真係最平

btw 不推文

用離岸要睇埋good faith violation

大把美金用了

嚟個我唔敢說
只能夠講盤前/盤後波動可以好大

致富除非你係密密trade
如果唔係每次交易都要俾 10 美金手術費
美股收息幾個月前都改咗 policy
每次扣完 30% 稅後仲要另外收 1 美金手術費

開離岸我覺得暫時 FT 比較好
開戶快 (1-2日) 入錢快 (即日)
係衰在要開市前 1.5 個鐘先可以玩盤前交易
且而佢入面啲圖表分析係廢

美股真係....盤前盤後同港女都差好遠....其實可唔可以當埋睇Trend 既其中一部分？其實唔係好識睇trend...

Ft用家睇圖用牛牛是常識吧

sorry 原來要用不推文，我跟番
多謝reply，我求先睇 "interactive brokers"以為係一個term，原來係一間證券行既名
我新手唔諗孖展住，我再睇睇先

睇前後估市因住畀人撚死

所以想請教下各位點樣睇trend

盤前盤後當睇av封面好喇，同內容冇關

睇trend一律建議睇雷公

跟連郡大船就穩陣

例如睇埋RSI?

我知你係邊個了

有留意，但見呢家呢個近頂位都係好敢沾手住，Ark系都好想買

唔諗得孖都可以開住先，
功能夠多，費用平，貨幣兌換方便同平

新手未必用到咁多功能，但省佣金已經好有用

逐啲逐啲入，唔好一下all in

你既意思係要留意︰個戶口有冇足夠settled funds？
我google完，examples寫"戶口唔夠settled funds做交易先會出現good faith violation"

睇雷公唔較1.25倍速真係搞唔掂

排除牛牛後，都係得IB/firstrade/Charles schwab多

佣金對細散戶真係好重要，咁我積極睇睇IB，多謝提醒

過25k美金就唔使理

唔似 岩岩睇埋MA data
Deposit 數字無上到咁多 都係上2-3成到
除非佢地係咁係市面到拋換完再揸現金
咁又唔合理

我真係諗唔明wor
D 錢可以去左邊
拎黎還債？ 但香港多左成萬五億M1 supply wor

好保守呀，其實等緊再回調. 個市太龍好驚高追

有冇機會買晒公司債，拎黎救國

呢度鳩叫區嚟
去ETF區啦

想離岸既就cs/td/ft
可以睇咗同隔離美股etf post先，再諗下想all in個股定兩溝etf

ALL IN SQQQ

哩個係證券行可以無視"good faith violation"既下限???
我見網上面寫︰如果一年內>3次good faith violation，會有restrictions施加喺個account

唔好害人啦

.........

tesla

我記一世 同雷蛇一鳩樣

召喚忘巴

你trade得多唔多，本金大唔大，仲有幾多歲

因為ib有每月最低佣金，不如一個月等於致富一個trade,正常有trade下都會抵咗

長知識

多謝指點

我睇埋"美股新手ETF"個po先

少trade嘅 sofi都幾好嘅
零佣 但換美金貴

忘巴忙緊屌女 我上黎幫住教導D新手先
SUPER QQQ

簡單來講 開margin account+過25k美金就ok

Set目標比自己
陰到夠咪入少少試
有信心長揸既咪落幾格再加

咪睇盤前後估巿
新手都唔洗妄想去master 啲咩技術指標，咩去分析個trend
自己慢慢感受下
有贏有輸就會成長

投資長久會贏過投機

我而家只係打算入場，同埋想試下先
本金=10-20萬 HKD
trade目前預唔會多 (我哩刻既諗法係︰我唔想mon實個市)

睇下啲新聞，望下盤前同支牛啲股神吹緊咩風，再feel下大概wall street班仆街今期想升定跌，之後買相反就得

忘巴: 價投tan sqqq

睇黎呢兩星期faamg帶領大市快速滅世再彈返會成真

想學野就要比時間 投資無快速入門教學
多睇書 多研究
入門想學MM派就買超級績效
近期而到既巴打推介:掌握市場調期
或者而期應該最多人睇既就係雷公派 趨勢投資
自己係YOUTUBE SEARCH LEI & LoneCapital
不過新手一開始未必聽得明 但我覺得好有用

壓低入貨

唔該晒follow up

2倍聽D細位先轉慢D

有另外一個更加似

我反而覺得新手如果冇乜常識
應該學下經濟運作基本概念先
好似如果Econ又唔識 acct又唔識
冇sense真係學乜分析方法都冇用
因為你唔會知自己做緊乜

今日晏都無食

你想知d咩

唔曼了？
劍橋係幾舒服，有太陽係草地訓下

唔想用腦嘅話
可以求其買ARKK/ARKW/VOO/QQQ
每月/每季定額貨金
完

如果想學多啲，去睇呢兩個channel

唔mon市既話開FT就得冇月費0佣金(好似係
順便睇埋1/F 西蛇個page就畢業

果位巴打好耐啦，印象中好似trade得唔錯

跳樓定睇樓

有時睇支牛感覺好多人都係鳩叫 睇到想笑

首先要諗自己係技術Yolo派/基本面派/宏觀派
技術Yolo派咩鳩都唔洗識,睇圖就夠
基本面派就睇下SECURITY ANALYSIS, 睇下點樣去研究一間公司
宏觀派(eg. 細佬我) 睇macro,大trend>其他, 睇下多d econ 野,行業發展, yield currency commodity policy 都望一望

之後再進階 macro+技術yolo etc..

買tesla都要跳樓咁ifc應該日日都打蛇餅 好似係

由命運決定

咁同呢到有咩分別

我bookmark佐先慢慢睇

好巴 人地連咩係 yolo 派 都唔知

你應該問人想 賺得快 蝕得快
定靜靜地賺

上面有巴絲都有提過FT 0佣 換美金貴
多謝提點

支牛癲好多，鳩叫，罵戰

你講個啲呢度齊晒

依到最多係鳩叫 大家都比較和平
牛牛個d咩都可以嘈一餐 又鍾意貼倉去燈

支牛勁燈，感覺有好多風向撚

So Far 未見罵戰 無追以前d post

好巴派可以睇d咩書/yt channel學多d?

d錢係我憑技術改返嚟
屌你老母

英雄所見略同

應該問職業先
兒子既點玩都得啦

You Only Live Once.

Too young to die.

html技術

WSB！WSB！

F12派

宥子 只不過係名

只要有技(騙)術 / html 技 你都可以係宥子

使乜上WSB, 呢度有個

笑撚到仆街完美反手

又拎真野黎講

佢咁樣反手再反手, 應該好快就會俾人左一巴右一巴再俾IV Crush中出埋

鬼唔知咩，但果邊貴呀…

仲有西sir個page

唔好意思想請教下
非經濟 金融相關學科既畢業生
有冇方法可以自學跟住去考CFA

希望搏下俾自己多一條路揀

fundamental of macroeconomic ,霍華馬克斯：掌握市場週期, ray dalio 債務危機: 我的應對原則

股票睇行業趨勢, 個個YOUTUBER 都講差唔多GE野 咁就應該跟個個啦

再bookmark

唔預多trade就建議等回調先入etf
個巿未跌 未有機會 就做定功課mark心水
機會到左就果斷按計劃分注入巿

契媽 啪啪啪
契媽 啪啪啪

原來你真係唔係bot

_ _ _ _ _ _ _ _ _

佢會send封email叫你入錢

好巴又偷偷地塞錢落人袋

1.25都慢
睇開2.0

可持續進修基金可以報COURSE
唔使大學有FINANCE 底但最好有基本中學ECON /ACCOUNTING知識會好啲，完全由零開始要啲時間心機

條女肥到 完全硬唔起

乜大家D支語咁好
我聽唔明要1x速

留返同今晚打老虎講

回調可能有排等 我建議分三注入
一注現價入
一注回調先再入
一注回調後確認升勢再追入

無貨係手 見佢一直升會好易心態失衡

香港搞vb最後只會死淨兩三間

個個人策略都唔同最緊要舒服就好

有咩 花生食

當然啦 俾多個諗法佢
最怕佢有錢賺就心雄 全倉option
真係年年都見唔少

現價鳩入，賺嘅係mon市嘅時間同精神
代價係有可能閪價
Pick your poison

唔輸下錢 點贏呀

試過在座各位 邊有人,未仆過街

其實都係 跌錢上堂印象最深刻

熄已讀

唔怪得前排見到佢個jd 要求水寫春咁長多要求但又有文有路，好似飯飯都要請咁

PTY仲要唔洗扣30%稅

$TTWO 升咁多
都被人踢出nasdaq 100

機會一個就夠 就夠你翻身 比d 耐性
我就是成功的例子

Fortnum and Manson?

食餐？我買個12蚊包咋

原來隔離etf post都變左短炒契媽

好想住

我有keep住睇, 但做野唔係優先睇書

真心， 好多陽台，好正

Social sciences 底可以點樣入行

飛巴你掂架終有一日

會發惡夢 不了

多謝馬巴

睇完條片，覺得想有一間屋係香港根本無可能

東南亞都可能考慮下

四巫日唔知會點

台灣都有得諗

未必大跌嘅
但呢個星期唔穩就真

TSLA 450/750

升

宜家都諗緊

諗住升埋呢轉就清下倉

美股新手ETF 組合(11)

唔想輸錢/比人撚去依面

好有錢
我連買塊30蚊既三文魚翻屋企煮都要諗好多日

個個扮窮

望住TD thinkorswim個UI
我諗起sofi

白卡仔唔上水邊有玩具玩

多謝巴打

你真係time到個market?

起碼諗成個星期

坦白講
上連登勿認真
學隔離淡友po講 好多人叫你買佢地未必真係有買
你自己研究清楚先
唔好見人地話買就買

我個人就推介ark系列etf 尤其arkg arkk
但契媽G就升得好急
睇下有冇機會回少少再買
另外跟指數嘅QQQ SPY VOO呢啲會穩啲
但就一定達唔到連登要求每年50%回報率架喇

至於正股呢度大把高手
我就唔亂俾建議喇

好想要白卡同公屋

哇 屌

好L高汁

真 唔排除有更多有巴

唔脾like 都唔得

全部都係巴

我係絲

飛夢真係抽得好靚

阿子好撚正

多數唔掂

台巴愚見

唔知你係炒股新手定老手
初初接觸美股真係玩建議先買ETF
仲要買被動型ETF
唔係ARK系
先認識下個美國市場
同時睇多D外國媒體
Follow 下名加Twitter,Youtube
善用Google, 甚至用LinkedIn 去接觸你買嘅公司係乜
(LinkedIn 呢點小弟都係因為呢度嘅小西巴先學到,受益)
重點係要睇多D書同願意花時間去尋找同接受新事物

如果新手
初玩股票冇人知自己係咩風格
建議先學哂fundamental 同 momentum 兩邊
先重中去建立屬於自己嘅投資風格
投資風格初初可以跟人哋模式
但最後一定要起到自己嘅風格

最後不妨試吓睇吓關於投資心理
因為買美股不外乎刻服恐懼同畏高
炒股技術同心法決一不可

抄下台巴list功課都唔錯

The bipartisan group of House and Senate negotiators has made a decision: Separate their proposal into two packages, per sources. One bill will be a $748B proposal, which includes money for small business loans, jobless benefits and vaccine distribution - among other matters.

仲少撚過908b 滅世了

佢地玩到聖誕之後

鄧不利多尾巿實幫葛來芬多加分反杯

原來孫正義好多call都係四巫日到期，個市實chok到飛起

期貨GOGOGO

咁龍 今晚又要插

豬死了

佢又嚟料？

最後狂歡

又話咩5毛日 又話會跌ge

民主黨參議員稱9,080億美元救濟方案全面細節將於周一揭曉

期指升到驚

上星期全部先跌後升 先升就後跌

今晚仲唔fomo升溶再加比位我開put

Vix

五毛爆買日

過多幾日先好跌呀

早晨咁多位
又要傷心地數鎂了

留名

5毛日

繼續返工

有減倉師埋位未

抽上10%都可以跌返落黎比人反CUP
唔好叫反向指標啦
叫陷阱指標啦

歡迎新手入黎華爾街
準備好買option賺第一桶金未

城城了

講緊果果?

石仔而家有咩倉位

ching cong c ok？

得番76股tsm

嘩石仔all in

頂佢 佢清倉個幾日升到pk
佢一入番就日日跌

一年有80鎂利息

發啦，有錢過呢度大部份人

唔識人啦屌

升旗一

又輸

返工為對沖

為左80 鎂，每日蝕100 鎂

今晚數完鎂。聽日數港幣

P巴幾時報天氣

一日跌一日升，呀婆都識玩

早排辭職了

好似無一個月

同小西搞投資公司?

P巴財自左啦

佢本身唔做都財務自由

搞小西好似係

好似成個禮拜無見人講過呢句

不要諗太多
準備定部數錢機,今晚數錢

一諗起今日要返工就好興奮

Airbnb定價每股68美元 美IPO規模直逼2000年科網泡沫

2000年同2020年點比較？
契媽話
當年嘅科學技術同產業根本支撐唔到個市場
但今時今日已經唔同講法
佢就話唔驚
我就信契媽

jd health升到咁，聽日藍月班撚樣又要高j搶貨

無抽

契媽好似就嚟俾人踢走

唔會啦
定

唔信自己都應該信契媽買jd health

做咩咁睇唔開

黎生你好

&%;~`*%+~$&@_%

_ _ _ _ , _ _ _ _ _

Tdoc現價大家點睇

SH_SQQQ

正股驚閪

年尾公司勁多人放假

今日hea撚到

大家都係等放假mode
公司今日個氣氛都好hea
大家行行企企咁
完全無人做嘢

輸撚死了

全年都hea到仆街
完全冇心機返工

你輸比牙石？

仲用2000年睇tech真係弱智

2000 得
宜家 .com 係門生意接觸客人既media, 好似一間實體店咁
根本2 回事

當年得個網站就炒到上天花板
依家係有業務支持

呢廿年科技行前左幾多
造就左幾多tech giant
仲當科技=.com 真係要捉d人驗腦

忘兄全部未放？

而家係有實業之後比人炒到上天花版
例子SNOW，U

真，氣氛好好
大家都知唔好互相打擾

Yahoo 2000 有拍賣未？
我覺得幾trendy
但越做越煤

以前好多人yahoo做首頁
近呢十幾年唔見哂，除左架仔

架仔yahoo 同yahoo 好似唔同
獨立營運

廿年前煙條同m$一樣有實業啦
咪一樣跌到仆街

所以就算strong hold 都要定期review返自己手上持有既股既質素

u呢間係無得輸 除非全球政府禁打機

你對唔住你個名

越來越聞到味

姐係仲有成四倍執

仲有半年玩

ETF就知係乜
想請教下CEF又係乜，見呢度無咩人講，上網睇完都唔明

持續進修基金

玩野？

closed end fund ?

持續進修基金 CEF

yahoo當初肯賣盤成班發哂達

不過香港井底之蛙, 真係仲以為八達通仲係好巴閉
仲要拒絕新科技添

其實我仲係用緊yahoo 做serach engine

係YOUTUBE成日拍片個施傅
時代炒到第一桶金

雖然我覺得佢近十年主要收入係開班
成8萬蚊一套課程

啲老野講到大陸好方便 咩都手機搞掂
跟住喺香港叫佢用就話唔識唔學

係

學之前話齋, 宜家係工業革命3.0, 2回事黎啦

買咗google 就fatfat

Sor可能表達得唔好，closed end fund，見到又要睇ROC之類嘅野，但又幾高息，唔太明

今日又可以破頂

再加wfh

係今年有武肺個graph先覺得似

你指RQI / PTY呢d?

歐洲話禁課金game

身邊所有做文職的朋友都有得WFH
唯讀是我無享受過

WFH 做嘢嘅動力低咗好多

聽日要落site部死人機又頭暈身㷫行唔岩個loop

係公司我都日日係度吹水
好似無咩分別

仲有

好羨慕
係公司係做到pk
會講嘢嘅時間係中午放lunch 同埋開會

今晚輪到廢佬股扯旗

係，之前都有請教過GOF呢隻，有巴打解釋咗係用ROC派息，跟住上網查完，唔太明個運作方法

Tsla 扯旗未

今晚開市走先 咁撚龍

有睇佢啲片學吓野

台巴又笑白卡佬

12點未到就開始叫
頂到到盤前先啦

早幾年都有睇佢片學基本功
但係佢睇市麻麻
講親都錯

四點九期指棍落啦
得罪方丈仲想走？

我既理解係
ROC 去派 = 佢賣左d資產派息俾你 ＝ 佢既營運收入唔夠cover派息

就算RQI佢都有時會ROC咁派息
PTY就捱過左呢個階段

咁又真係屬於嗰個年代嘛
我認真㗎

我聽之前有巴打都推介PTY好過GOF
感謝，會再上網研究下

你就好，我公司靜過圖書館

SHSQQQ

Elon Musk陽萎

八達通係舊野, 跟住班支佬港共就係想用qr 黎洗你腦覺得qr 走前過八達通好多年咁

用QR係因為技術要求低
同Apple 無release contactless 既right 出黎

清倉c 全面進場

係啦屌
叫佢支那寶綁定信用卡又驚le 驚lo

我成日覺得qr code 只係bar code 既3D 版, 可以放多D data 咁解
bar code 放一組0-9數字
qr code 放到一組字母數字既digit

其實qr code 仲早過八仔出現
日本仔行先好多年

睇jackie好似好啲

如果計科技發達
香港應該屬第3世界

香港廢撚到仆街
乜科技都冇

濕鳩港共年年話搞科研實際送錢上大灣區
其實大學成日都有新研發出黎
如果肯俾錢連火箭都造到啦

low tech 撈野 high tech high 野

安心出行QR code

Yahoo臨終一大堆flash廣告
驚死你部機唔死咁

十幾年前poly 整左舊野, 上左火星添

yahoo收檔係咩原因？

連仔 in 2020: 「依然沉醉於COVID-19會令美股終極大跌over 50%」

連仔 in 2021:「不斷憧憬將來越來越美好 所有嘢會正常返 因為已經有疫苗」

不思進取
同埋佢走去摺柒yahoo blog我覺得幾錯下

Flickr 比佢收左之後
難用到棄左

我都冇享受過

但係其實當年yahoo功能都真係幾全 聽歌 拍賣 交友都齊。

我啱先上網睇會唔會衰係管理層換得太密

有邊會真心發展tech,個個都只係諗有冇油水,注定永遠都輸俾外國

所以唔係香港無能力無人材發展科技
係中共一邊打壓香港發展一邊吸走香港既人財

最叻炒炒賣賣

好耐無見大絲巴

好似早幾年都有樣野發明, 不過只係俾大陸立左個名
變左中國發明

香港政府體系係垃圾體制
所以我支持元朗之星建議 炒公墓員
炒哂佢地香港先有進步

Yahoo 有猿人

hk no it

政府從來官十個十個咩都唔識
全部扮工 得過且過 是是旦旦 混水摸魚
日日收人工 就算 你搞愈好佢愈多野做
搞到佢地好煩 所以到時就cut cost
咁佢就唔使做野

無錯

升旗一嚟講今日都算靜

連大陸都唔夠鬥呢下先死
大陸爬過左香港最少廿年

我識既想搞IT 都比人請左上大陸撈

依樣就係另一個原因，中共要谷深圳，唔可能比香港搶走人材資金，發展依樣嗰樣都下下受制中共

坡狗反面係獨立國家
可以自己話事

所以雷公琴日都講過最賺錢既公司就係國家
香港本身有財有勢就因為唔係國家俾中共㩒住搶
坡狗因為獨立出黎可以自己話哂事

澳門又搞國際金融中心

中國製

黑金金溶中心

1國2制已死
要打中國市場奶共直接去上海

澳門堆賭場咪係囉 永遠班支那人都係要玩串個場既

Trump又話想veto defence auth act
如果真係stimulus有排卡

小西教落，上linkedin睇佢管理層
做Tech 係咪founder 做CEO CTO
個CEO係咪兩三年就轉一次公司
而家睇股好似見工睇伙記cv咁

上海金融中心
深圳金融中心
澳門金融中心

Tumblr 都玩得死就知班管理層咩料喇

大家對tumblr被玩死有好大怨念

tumblr以前真係好多正嘢

yahoo = google
咩鳩都做

掛住打機

考埋星期四就可以畢業好感動

2077?

VIX都一齊gap up

以前有FD係YAHOO HK 做
話入面個個都唔係做野淨係諗住坐夠就走人比下一手

佢d local content 幾齊其實

閪就閪啦

依家有咩flickr alternative

今日選舉人投票，cctoy是否仲有性幻想美帝內戰

香港的官唔識點樣把握, low tech 撈野...

人材/意念是有, 但冇空間比佢地實現&商業化, 焗住上大陸/ 去外國
例如果隻納米殺菌口罩, 如不是疫情, 都係冇得發圍=等死

龍哈哈 龍哈哈

Yahoo衰領導層太垃圾 5年換左好多次CEO
又眼高手低 唔肯賣俾M$ 又主動放哂所有google股票

驚西咩 gap up係為左VIX今晚西冧

Twitter

VX future roll to Jan 2021
小gap 是正常

今晚唔跌遲下點升

擺到原size相

Toyota Motor Corp
7,974.0 +154.0 +1.97%
$TM

升咁少？美囡升左差唔多10%

Put 咗 fb 有冇人

仲買ae86, 依家model 3 2077

即係個個諗住入去"集郵" 拎個名/儲cv, 再跳走?

唔係上次個單嘅收科咋咩

日本仔星期五已升了
今日繼續
EV 消息係星期四us aftermarket 公佈

我諗住執d傳統車股等

成日強制換password
同埋會洗走舊email record

點嘛 條友係要玩串個party

行電池

據報道，豐田希望成為全球首家量產搭載固態電池汽車的廠商，將於明年推出原型車，在2021-2030這個十年的初期開始面向市場銷售。據稱，豐田目前正在開發的固態電池汽車，在同等條件下的續航里程是傳統鋰離子電池的超過兩倍，即便對於最緊湊的車型來説，也不需要多布局電池而犧牲內部空間。對於搭載固態電池的汽車來説，充滿電只需要大約10分鐘，相比於傳統電動汽車縮減了至少三分之二。

次次登入都要FORGET PASSWORD

TSLA $450

靠班奴才真係食得屎啦，班人淨係識講你有今日係國家恩賜，要識得感恩，除左做狗仲識d乜

岩日本用，返工放工用既K-car，買呢d既通常住一戶建所以叉電唔成問題
唔知toyota rental car幾時有得租黎揸下

管理層冇心做野
冇方向冇執行力下面理細既咪心淡
乜春都係開個頭就冇哂下文
搞得起既又食老本

market value
最高位的(NIO+XPEV+LI) = 依家$TM

你信日本仔定支那車

Here

GOOG巴 身家上到幾多開始做管理

咩係牛牛選股神器

當你覺得筆錢夠(接近)財自+唔可以好似後生咁十上十落
我覺得就應該做

大少錢做無意思, Life is long gamma (Yolo)
當你有D錢, 就會諗减少Drawdown (assets allocation 最大用途)
再撚有錢就玩fixed income? (未到)

=========
1. 邊際效用遞減原理：一個人對於財富的占有多多益善，即效用函數一階導數大於零；隨著財富的增加，滿足程度的增加速度不斷下降，效用函數二階導數小於零。
2. 最大效用原理：在風險和不確定條件下，個人的決策行為準則是為了獲得最大期望效用值而非最大期望金

真 期暴跌

Molamola

納弟始終破唔到幻二詛咒

比少少時間佢

又學到野

屌 依家先知

四巫日插返落11500之後再上幻三

岩岩開左sofi 開時先買得野

deutsche bank

入滿倉之後就好少用依個function 最多都係睇下邊D ATH

屌 原來有講我睇漏左db兩粒字

聖母

母親

原來tsla 一日已經賣晒果 5B 貨
快過上次

$NTSX 依隻野幾有趣

THE EFFICIENCY OF 90/60
WisdomTree’s approach applies 1.5x accounting leverage to a traditional 60/40 portfolio to create exposure equal to 90% equities, 60% bonds. This exposure is created by investing 90% of Fund assets in equities and 10% in short-term fixed income. The 60% bond exposure is achieved by overlaying Treasury futures contracts to achieve the net 90/60 target. Through this higher-efficiency portfolio, investors can devote a smaller percentage of their assets (66.6%) to core holdings while still achieving their desired exposure.

(ntsx).pdf

今晚睇幾多

二階導數我唔慣睇中文

Database

上星期有沽壓都升2%
你話今個星期點

P Dee 隻明源雲日日破頂..

Short term treasury冇乜避險功能
不如直接100stk

見到連登咁老定就明哂

有無英文？
我諗應該係想講 Max E{U(W)} 而唔係 Max E(W) where W is wealth and U(W) is utility function

連登特斯拉恐慌指數

成班都話牛牛牛既時候

知性美

五毛日都咁老定

US 2YR NOTE (CBT) 12.2%
US 5YR NOTE (CBT) 12.2%
US 10YR NOTE (CBT) 12.2%
US 10YR ULTRA FUT 12.2%
US LONG BOND(CBT) 12.2%

執哂長債孖多5倍(10%>60%), 可以好傷

應該係second order derivative我本身都唔識,係大學個陣同大陸人講數學先聽過依個字

concave function

佢係用future黎leverage，如果買長債仲要個個月食roll
價

一堆etf

KO.

理論上etf穩d既

哦~~~~~你講緊下面個條最大效用原理,我諗你講得啱

Risk aversion

d垃圾分析師

當l巴溜架

Stock price is too high now (Musk, 2020)

Maturity: Dec 2020

Should the Fund deviate from the targeted 90% equity and 60% U.S. Treasury allocations by 5%, the fund will be rebalanced back to target allocations.

+ Quarterly rebalance

跌得百幾點 sqqq 同 sdow 係咪冇肉食？

同講馬佬一樣永遠只會推介大熱門

RIO@ Australia
-1.78%
酒呀

都唔算超保守，佢咩都有買下

我見佢好少契媽囉

下年老細射埋上去 老闆條命做底

咁其實應該冇乜野
插到咁上下個treasury portion開始大就會rebalance汁平貨
對比返spx都reduce左6%左右mdd

垃圾分析師Elon musk

後邊三隻一條龍

ASML 穩如泰山 新機23年又出
TSM 生意爆棚
AAPL 龐大生態系統
KO 非洲人都開始飲可樂

酒呀

Mainland hot commodities are doing bad today.
Esp DCE products (not for CZCE) !!
Iron Ore -3.5%
Soybean -4.8%
Coke -3.2%

過份高wo ching呢隻野1x埋伏ok,3x高j真係坐貨

轉倉囉

好野緊係益新手

印度人都開始飲可樂啦

我仲飲緊益力多咋

你今日飲咗未

$XLY要入USD 2.5 B Tsla

百事有可樂

好多糖

飲少糖版

都係好甜

飲少糖不如唔好飲

牛市人人都賺錢嘅

溝水

肥仔水

所以我飲原味

你今日飲咗未

平時極限都係汽水加大，邊有錢另外買益力多

講開可樂

starbucks準備入非洲市場未

非洲人都應該鐘意飲starbucks 咖啡

益力多都有特價

少飲了,
飲益力多一定要咬爛個底黎飲
從來都唔會係個蓋位開出來飲

識飲，漏出黎個下飲

正

岩岩先睇到原來出面有po講小西女神

個底痴住個貨架咁耐

有浸底底味

反正飲益力多都係為左屙屎

真係慘
非洲自己出噤多靚豆
仲要俾starbucks 賺返

開心同朋友一齊飲，傷心自己一個飲

總之就日日都要飲

歡聚時刻

呢個真

宜家非洲開始多人飲

佢地自己飲返

McDonald's 都係

牛市加大，熊市特價餐仲多人食

因為第3世界依家可以skip 左實體分行呢樣野

俾人壓搾完再高價飲返, cls

連郡是咪得白卡記輸錢

牛市變normal goods

熊市變 inferior goods

百變小櫻 魔法唯可抵擋
看我 sakura 揮揮魔捧解開咀咒

同香港人買樓一樣道理

肛需

去完商場俾錢佢賺, 返到屋企再供樓俾佢
cls

一 S 一M

你情我願

happy together

飛巴識d野

收左皮未 好似無左影

ASML 已經成為Euro stoxx 50 最大個隻

黑巴 係到學到 KO學派

今日數鎂，聽日數港幣

訓左無睇 pd 退市未

我都輸緊錢..........

搵番個兩股TSM未

一放就爆升，一入就跌足一星期

最衰都係忘了愛叫你買tan

屌 我35呀

份人黑仔做咩都無成功過

tan唔走win 700鎂

邊個？

21 號就精彩

忘巴pop mall 大炒財演

未見過忘巴會蝕錢日日傷心數港鎂

RS2000

all in

呢兩日有上水 但係冇人理佢自己收左皮

內循環, 香港有然

不嬲，我上去講ipo 好過佢地

屌,佢自己話要賭又唔肯拎10皮押落律師樓就知假膠一名,仲唔block左佢咩

聽到個名就知泡沫很大

依家d 00後好課得porn mall

一開始會想撚下佢 而家廢事啦
佢d大紅字好傷眼

紅字

dllm 九唔搭八
唔好阻住炒股啦

講起咖啡，原來UCC無上市

條傻鳩玩牛熊鬼得閒同你價投

今日個市會點呢

開盤升 盤中插 盤後升返
呀婆都識玩

廢老:有我無敵

今日爆升？

Aapl大跌先

歐豬全升 好一個升期一

忘巴ipo 有一手
之前好似同傻p輸過一隻only

星期一必升

臨到聖誕都有單野笑下

德國唔係跌緊？

最差個一隻先聲-20%

其他個d 20-100%不等

忘巴下隻ipo目標係咩

忘巴抽唔抽個隻刀具

1/3, v個隻妖爆，利申中銀no margin無得上

大升升到熔

今晚就算升市都冇nq份 得nq自己落翻嚟

Abnb疫苗play會唔會爆升呢

咩事咁龍

升旗一

禮拜六日入錢
啲基金禮拜一要買貨
一定升

全倉tech咁濟

B頭V仔不解釋 (INSIDER)

請

唔好啦

一提起美帝amazon
基本面唔存在，亦都唔洗睇
肯定妖爆

faamg殺一下再上

Germany to go into lockdown over Christmas
利好, 升

身為一個比cyberpunk 伏左既玩家
快啲drop to 0啦屌你老母

sell the news

P 蛇我隻lu 點搞

邊間出？

大家點睇大麻股

仲有十五分鐘期指就大棍落

點解我仲特登為左佢砌機打

反而有d 興趣追入

跌成20 %

cd project red
今日插水式跌左25%
出隻game係有誠意
但係有咩理由又多bug fps 又低呢啲基本野都唔搞好

過多排先入啦
今日出完refund news人踩人咁賣

呢樣真，有咩理由係PS4 出，但fps 低到玩都玩唔到

櫻花妹擇偶條件曝光！165cm↑「至少」比星野源帥...網批太嚴苛

星野源就得咁撚簡單

老實講, 如果有得入+想入嘅
而家可以分段入

喺果個平台出，唔該佢起碼俾人玩到先啦

Up

屌你老母金銀號

遲啲公佈有外星人個陣就直接爆升, 外星人都鐘意飲

美股新手想問
今晚係咪升期一

起碼叫開市出 唔係中午出

係跌到仆街嘅蚊day

如果pair up Sony ps5獨佔咪解決個問題

LU一律逢低吸納

成地都係錢

盤前師全面進場

石仔今年個倉上唔上到8200

Spce

屌你隻spce

係 9992 都贏

Spce一下回到解放前

spec盤前跌26%

Nio大平賣 殺呀

再禁多下變左30%

apple唔要5nm

amd nvdia qcom mediatik排隊搶

跟p兄

Spce panic到

龍哈哈

人踩人 走呀

頭先禁個幾下, 見佢跌30%, 開巿有好戲睇

截左飛好耐啦

爸爸今日係咪要突破天際

點計都唔會一下跌到22啦 ma60 23

爆咗？

Spce個班咁大膽撈底

班傻散飛刀都接，空手入白刃

好強喎
上返啲-14%

Ma60 23.5 wor 啱啱5萬股都唔夠跌左20%

已食dropbox正股

disney

我簡單d…有d巴打屌得佢好岩，一隻第1身視覺既game, 俾玩家設定個樣jm9, 根本就好少機會睇到

好似話之後出multi play?

pd又俾機會白卡仔止蝕，利申position 41

咁快走左？ 都未30

升旗一？落地獄啦屌你老母

我依家上緊ifc，洗唔洗幫大家排定隊攞定位？

爛果dllm

凍唔凍啊巴打

巴打買左咩

無曬感覺，我都唔知凍唔凍

鑽石頂=24 25

你做淡呀？

留個位俾我

無，都係啲升唔起既垃圾 爛果 巨軟

爛果生性啲好唔好呀

唔準你咁講，aapl叫爛果既話amzn叫咩?

收到。幫你霸左個日落位

佢老尾eqix完美摸頂，828貨

攬住一齊針

pltr 偷偷地升又

你有咩貨呀

ABNB

依隻好多巴打陪你坐

摸左150?

個市硬到

147

有排豬

365美金唔算貴啦三股aapl

是咪架

你放佢就升架喇

ABNB rap

股東？洗唔洗留埋位比你？

疫苗play都升唔起
睇嚟要落100

買三股aapl好過

50@145

ABNB ifc 日落位專區

仲有5個鐘

日Gel夜Gel都Gel唔跌

又gel yala
個晚p巴gel 完 即刻倒跌

排到邊

我都係咁諗
陣間入去到淨係講強勢股咪67
我都識買啦

今晚25

我啱啱到左天台，龍尾好似係6樓

yala盤前升盤後跌阿婆都識玩

MSFT又幫你日日蝕

MDB 最後上車機會

石仔panik sell TSM未

[最新] 龍尾 紅隧出口

白卡佬去咗邊

今次世界末日都唔放架啦

咁快好彩我早排咋，如果唔係想針都無得針

聽住先

盤前龍 即係

以經冇人阻止到MDB 爆升

今晚十點半準時世界末日

PD幾時45

2月中過招啦，又黎多次？

PD升白卡佬就大勝
反正數佢就唔會找
但佢跟小拪入咗貨

搞還搞 唔好燈爆地球

原來佢先係最醒
公又佢贏 字又佢贏

買左咩

全倉TSM硬食中

個市強到

白卡唔係一般人拎到

走哂資去移民?

又暴跌...

世界末日倒計時-1s

地獄黑仔王...
又跌啦

開市即彈啦

石仔

個巿強到完全冇力跌

YALA跌乜鳩?

班股東日日扑鳩個金球

sh巴

Vix 升到25
但係UVXY 盤前跌既

跟

巴打Veri咩位入 我近排先入左少少，都近頂

點解我咁燈

幫手買1股MDB

頂，前幾日蕭生講台積電...
仆街啦

石巴今日又咩操作?
俾條明路小弟行下....

MDB 冇人講幫幫手燈一燈
連支牛都冇人玩

石子

出現啦

無操作

又要插

自稱sh tsm到世界末日
現實今晚penis sell

世界末日都唔放，但係盤前-1%= panik sell

每日入黎就係為呢句

_ _ _ _ _ _ _ _ _
已經背熟左

Barclays monster，我大英又日出

點解唔試下買 tsla

啲蝕止到完全冇錢賺

石子做過兩次股東㗎

Amzn 都想搵位入.....

24$接到個邊panic sell既貨

MDB 400見

賤熊識野
mdb好好用

200 叫P巴買
佢仲屌撚9我

容易錢p巴唔鐘意賺

穿晒五線譜最頂紅線你都入貨？
穿最頂線危險警號wo?

苦海明燈

長揸唔驚啦

24接而家27.5仲唔走人賺左先

CARR! CARR! CARR!

睇埋8點棍先 set左止賺

做咩all in咁咁多條線拎黎做咩
唔係穿一條線入一注？

咁又點
買CPU 粒CPU 會送多隻腳?

我zen+定zen2 1x定2x開始買，Q3業績升好多，ㄧ日intel 唔掂都SH

我係燈，幾時買都輸架啦

U.K., EU Indicate Progress on Talks

原來歐豬又玩埋一份“trade talks going well"

邊忽龍

FTNT 下隻爆升網路安全股

轉買iBond / 做定期啦

買 2800

妺嘅時候入最安全

去考細CC電單車
一日搞點

移民要港紙把撚

傻的嗎

跌得少少你驚乜

tesla要跌落地核

買咗咩

KO 其實係咪都係超長線 食下息咁？雖然入場費低，但派息好似唔夠HD好？

買左AAPL 朋友大升冇份
趺市一齊趺

日日上落5%

UVXY
NAV由<- SPVXSP.ID計出黎
<- SPVXSP.ID交易近2 個月vx future 計出黎
<-VX Future 13 Dec 由dec 2020 contract rollover 去了 jan 2021
Jan 2021 同之後的 vx future 全跌
UVXY 所以跌

有理有據

TSM

2800

可唔可以起多次哈里發塔

崩果下allin SQQQ咪得

Call爆vix

個市崩既話買ETF都崩架啦

一樣

SH巴

得pltr 升緊

呢隻垃圾

妹左一輪，上星期落左低位無入 掛住睇Tesla

short strangle on snow&tsla睇黎又執石成功

個市好強完全跌唔落

睇小西page 佢覺得 $50 都係fair price,佢倉d價都唔過20蚊 神

屌玩唔到atm

禮拜一咁快J?
一陣平倉?

想入SNE 是否不智

出入左幾次 以家均價28.9 del app sh

我呢隻都sh,但均價高巴打1蚊，得25股咋，好驚愈溝愈高

唔會
建議長期持有

美股認真討論區 CMLXVII

今日賭場係SPCE

汁最後一個weekend石
最後幾日gamma太sensitive唔坐了

155接左U

我每次回調溝一溝
你睇小西FB都有佢入既紀錄
不過個價低到

1001